好多行動進行中，但有一件事大家日日都可以做

改下你地啲用字！
人地用曱甴兩隻字，就磨滅哂成班黑警既良心，因為日日聽會潛移默化。
唔知你地有無留意，好多記者都改左口唔叫手足做示威者，叫佢地做黑衫市民。
所以我地每日同人傾計，喺巴士餐廳講野，上網開post，都一定要改用字。

唔好叫阿sir madam，叫差佬差婆，甚或叫黑警；
唔好叫警嫂，叫警妻，甚或叫狗乸；
唔好講「今日搞邊區」，應該係「今日邊區有活動」；
唔好叫藍絲商店，佢地係賣港商店；
如果有補充麻煩咁多位手足。

如果大家同意用字既威力，可以睇下依個post，提高香港人排警精神。

黑警不是香港人

P牌推